［打手］B記件保暖底衫真係好屈機

今日淨係加多件衛衣都夠
見到啲人凍到又縮又震

唔知係咪我著緊果件
真係加件衛衣夠晒 好癲

笨撚奴嗰件

咁係啦 真係暖到痴左線
U記果件都無咁暖

上次13 度個日，雀件短既B 牌，熱到標汗，翻到公司開冷氣

咩價錢先

$99

開冷氣

有無人比較過U記定B仔暖D?

上年買好似79蚊件買3送1
之後見有隻99 好似勁啲 又買左兩件
好似係

應該問1.5 暖既U記同B仔比較

99
今日出汗

呢件？
岩岩睇到個post去買左件
個sale話買5送一 點撚著呀
聽日著完唔暖我黎搵你

今日就著左2件，底笨撚佬 加件普通Jacket
岩岩好

食水咁深5送1

見到啲人又頸巾又羽絨

燒毁會好似出過份report 講唔同打底既性能

有無得試,係咪碼數偏細少少?

B記同g記個保暖爭得遠唔遠？

Baleno最暖
消委會話的

無得試
我覺得買大一個碼好啲，因為件衫好貼身好緊

咁我本身又唔太怕凍既
99蚊 有咁既保暖程度底屌到爆......
但相比U記最暖個級 邊個好d呢？有無人比較過？

bl未汁？

搞到我都想買

我有
但覺得U記暖
U記有隻有毛

Made

著緊extra 暖到pk

淨係著佢+件冷衫 係公司竟然覺得熱

一向都有買定放櫃桶底。季尾減價買，下年就唔洗食原價。

不過上年消委會出完報告之後好似冇平過

69嗰件已經好暖。99今年季尾買返幾件先

另外，個人認為U記件heatech係焗唔係暖。

熱到想開冷氣

2件都著過 B記真心堅料
今日加件外套搞掂
U記個件當睡衣

U記垃撚圾，但最多人買

睇左做bossini

熱到一路行一路頭頂冒煙

邊件 好撚凍 去入返幾件先

就係想引晒啲打手出嚟一次過扑晒佢地

可唔可以同你夾架

係咪男仔特別唔怕凍

呢件係普通版。另一個版本好似係叫extra 再暖d

惺咁渣ga

水牙線2.0 出現了

消委會好似比較過

閒話家常post 唔好上熱門
拉
128維園見

!!!

帶咗baleno同uniqlo ultra warm去-10度嘅地方
uniqlo ultra warm屌打baleno
Baleno完全唔夠暖
不過ultra warm好似貴100

Baleno邊件先？佢99果件好似勁啲

之前消委會有測試
話市面上保暖最好

99嗰件

好彩你講左，我原本都有u仔ultra, 見咁抵仲諗住去執下b仔99， thanks

lm

咁凍唔著暖啲128點出嚟

呢排真係諗住去買多幾件b記
b記$99果件真係屌打u記ultra warm

消委會做測試果件u記係extra唔係ultra
自己試過，著落u記ultra係暖過b記果件
不過就貴啲

我超怕凍，但舊年冬天我著住佢去倫敦，真係掂！

BSX?

前兩日特登買咗件99個款試試

兒登仔口裡說不

觀乎價錢，Wed’ze的Fresh Warm售$119，Baleno的Thermal Extra售$99，而Columbia則售$559。所以未必愈貴愈暖呢！不過Baleno易起毛球，樣本中亦驗出微量游離甲醛，建議大家在首次穿著前，先將內衣清洗。

又屌人食藍店
你地咪又買大陸野

15款日常內衣中，以Baleno Thermal Extra的保暖度最高，平均保溫值為 0.23clo（clo值為0等於一個沒穿衣服的人的狀態），名列所有樣本中的第3位。而大家常穿的Uniqlo Heattech（這次的樣本是極暖Extra Warm）則為 0.17clo，名列所有樣本中的第9位。另外，日本製的Heat Hot及柬埔寨製的馬莎內衣亦位列最保暖的頭5位之內。

會唔會唔透氣好焗？

仲有連登枕
買完返黎話臭

班尼路（英語：Baleno）本身為一個意大利品牌[來源請求]，1980年代就開始在香港經營，現在是香港著名的服飾品牌，最初於1981年在香港面世。「Baleno」在香港的譯音為「班尼路」，而以普通話發音則應為「巴雷諾」。

打手

貪平買咗$69嗰隻點算

B記 勁d定u記果件勁d

我都有
係幾暖

掉左佢

128 維園見

我想買比前線巴絲，我應該點做？

買50件。

上面話uniqlo ultra warm勁啲

有無v 領先
上年睇過好似係得圓領
唔想露到個領

但送既話要考慮埋價錢，因為可以送比多啲人

前線大熱既底衫又係唔得

10-20 度著得既就最好

u記好似有v

有無人知買左可以點比，我想比到真係有需要既手足

睇完諗住上網買點知佢官網咁廢無得買

買咗十二件

喺現場未必著到

捐去龍門 /tg me幫你

和理非日比佢拎番屋企

啱啱買左薄果件試下

薄嗰件=垃圾

全衣櫃都係U記heattech ultra warm果隻
今日著熱到出汗

之前買黎係去睇北極光著

真係會覺得熱， 但件衫洗完縮左兩個碼

兩件都有，u記最暖果件靚過b記
但b記有無分級別?
10度樓下都係著兩件底衫加裇衫做西伯利亞人

邊隻保暖底衫最堅？

原來樓主呢個打手上年都開過post

屌你老味 著完熱撚到出汗

咁大鑊？我未洗著上身都係岩岩好

我又唔覺有縮水

渣ga
今日仲著緊短袖

龍門囉

我打算親手交比手足

入地鐵焗到出汗
但喺街就真係好撚暖
今日淨係ultra warm+sweater+風褸

Tg 有堆助養group
有d 係連登開過post
可以搵吓

著咩牌子保暖都覺得凍係咪有病

好

就係唔想要咁厚
本身有heattect ultra ，厚到著唔到
今日都係著Nike pro
利 u記打手

著完B記返唔到轉頭
Heat tech正垃圾又貴又唔暖

我著完之後熱到中暑

驚唔驚會太熱 畢竟前線又跑又搬 好快熱

買U 記？

咁大個仔都未著過
想知係乜野嚟

上年消委會吹奏過之後斷晒貨個件？
暖過u記？
直頭暖過Columbia

利申： 北京-40度，2件B記加衛衣 屈機

件野好撚勁
排汗能力都好好
早排未凍做咗一晚磚頭佬都未話熱到收皮
個size 貼身少少仲可以頂埋冷袖個位

連登底

你件咩衛衣咁勁

依兩日凍到顛 聽日去買番幾件著下先

勁多打手

咁你咪中左班仆街打手計

連仔快啲bam 晒班仆街佢啦

上年去冰島睇aurora, 當地導遊叫我買啲b記比佢

香港地是旦著件貼身棉t都暖啦

B記都有V

咪吹喎 當地人又識b記？

班打手真係無所不用其極

want try

應該係香港d 團友話佢知，佢仲識tempo 同lee kam kee

Columbia

原來真係唔係一分錢一分貨

baleno德永佳買左
德仔係港資

著緊airsm

U記有件再勁d ultra warm

上年都叫人買Nike pro

利申 打底衫打手

u 記最靚即係ultra ？定聽聞仲有高一級?

Columbia 廢仲要559
559 我羽絨都夠

今日買咗 薄$69 厚$99 買五送一

而加買5送1

我今日ultra加件普通衛衣無褸夠頂，但未試過b仔

Heattech, extra, ultra
上年無再高一級，今年唔知

u記最平果隻洗好多次都臭
b記嘅有冇臭？

成班廢柴，我仲著緊知袖

去日本咁穿仲死 暖氣地方會出汗

B記個件類似u記中間extra咁厚
想知b記同u記ultra邊個勁d

有 唔好買

利工民先正

有冇邊隻保暖底衫唔臭嘅

我都想知，但99蚊，買五送一，夠650減50，如ok我就打算買比爸媽自己，圍番8x一件，ultra要199（無減時）

U記我有三件普通，兩件extra, 兩件ultra, 有臭味？我真係唔覺，我女友都無講過

會唔會考慮換洗衣粉，洗衣液
以前用果隻唔知乜鳩野黎
洗件恤衫都可以洗完臭過未洗
而家換左啲衫香曬

嘩。。。B仔正到呢

但始終u記最多人著

垃圾✅pro
2xu好太多

u記最勁果隻比邊個好d

真係好暖 上年特價 我呢啲窮L梗係買啦
去到北海道 成零下十幾度 加件衛衣同羽絨都夠暖
好撚癡線

一定唔夠u記ultra 果件咁暖，

著左五六年
都唔特登買其他牌子
一年冬天得咁短著到幾多

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

今日著左一件風褸，恤衫，背心底衫都唔凍。。。

著完2xu真心返唔到轉頭
自此之後我個幾件Nike pro就咁88了

因為佢最早出嘛

係香港著而啲純粹心理上好似暖啲
冷衫，褸都好小著到
冬天日日都要著恤衫冷衫大褸
淨係著而幾樣都唔使著打底
係做新界牛先可以感受到夜晚比人低幾度嘅感覺
去旅行去凍嘅地方一件好嘅打底就緊要

就係唔想著大褸咁腫嘛

有無洗衣粉推介
堆u記洗完仲臭唔想著

有冇人嗰件起晒粒粒
頭先一睇
嘩屌
不過著入面 算

同意
行路返公司段路凍
但係個人要行快啲急急腳行
直頭慢慢有啲熱
講緊我返到公司出汗

唔通因為入面有毛？可否影相黎睇下？u記無呢個問題喎

聽日都買件B仔先

去u記啦買 翻緊b記pt 做撚死人

厚嗰隻係咪有白色

咪係
係咪佢自己有體臭

買咗十幾件

夏天示威專用品牌

99蚊2件淨色tee 即棄都唔心痛

有今日翻左30箱底衫

著69個隻都出汗

其實男女裝有咩分別
理論上係咪貼身啲暖啲

上年年尾執咗兩件99

真
今日笨撚奴加冷衫
想買多幾件日日着

cutting有分別
買底衫當然買貼身啦

新買未著過

我咁多件都無事喎

可能佢本身…

巴打邊度買nike pro 抵

著兩件B仔

有冇咁誇張呀

Columbia 貴在牌子

用日本嗰啲洗衣珠啦，好香
759都有賣，有啲藥房又有賣

U記extra唔暖 要ultra先得
運動彈性衫最暖但貴
99蚊想買件

一入室內熱到出汗

好暖

上年消委會講呢件最好 可以自己搵返段野睇
新聞一出個個走去買 之後唔使幾日賣鳩晒

利申 著緊

等凍死啦

屌 今日都唔夠凍
我一件薄T加U記薄䄛就搞掂

Lm

前日買咗件，今日又去買埋頸巾，B記啲野真係好抵玩

Columbia 最貴但最廢 咁都得

我訂咗未到

你到時試下臭唔臭

著緊 但無你地講到咁誇張 又出汗又出煙咁

我係咪有問題

渣ga

好似之前消委會定邊間比較過，Baleno嘅保暖衫排top3
我都有一件，初冬去首爾幾保到暖

垃圾

基本上日韓呢d最主要著件大褸同防風
入面短t都得
一入室內著長衫都熱到出汗

我覺得雞仔嘜暖好多
着咗幾年 維番條數真係好撚抵
b記個件 洗得多感覺冇咁暖

睇中醫調理吓啦絲打
係咪陰虛認真，氣血不足著咩都無用

成日面青口唇白手腳好凍 夏天有時都會

去睇中醫啦
夏天都會其實好嚴重

冇得醫，下世小心啲

幾件雞仔嘜著左差唔多10年

暖到出哂汗.....成日要洗, 所以要你預多幾件替換?!

屌上次睇完個po真係去買左
結果買返黎淨係用過幾次就放左係到

睇留言睇到都想去買兩件著下

128維園見

著完感覺點

著完MONTBELL返唔到轉頭

唔係喎，我睇完之後買咗，用咗兩年用到而家，仲買咗個新嘅，水牙線對於口腔健康真係有幫助

我都覺得u記焗
b記會通爽d？

我覺得U記嘅焗係排唔到汗，相反B記吸汗，咁就會舒服啲！

B記真係堅料，著住佢加件厚hoodie可以係雪地任我行

屌 我追完po 忍唔住去買咗件
感覺唔錯

今日著u記 唔知係咪心理作用 冇咁保暖

U記ultra 屌打啦
不過要等$149先好買